林伯：紅軍後備太傲慢

車路士領隊林柏特於周三聯賽不敵利物浦後，批評對手後備席人員過於傲慢。

英超冠軍利物浦周三主場5:3擊敗車路士，作為賽後的頒獎典禮的「頭盤」，在雙重歡喜下後備席難免有點亢奮和吵鬧，多少令對手有點不是味兒。

車路士領隊林柏特（Frank Lampard）賽後就投訴說：「我對高普沒有意見，他將球隊管理得很好，但後備席一些人有點過火，利物浦奪冠固然實至名歸，但不要太過傲慢。」

不過他沒有明言是甚麼事情令他有這種觀感。 利物浦前鋒沙迪奧文尼賽後則與林柏特擁抱，安慰這個車路士名宿。其實，林柏特個人已經有3個英超冠軍，紅軍才第一次稱霸，有網民指紅軍球員儘管失態也可以理解。

C朗6年英超都3個

利身浦對波其實無咩野

成幾廿年先贏嗰一次咪俾人開心下囉

慶祝=傲慢？

利物浦前線好黃，後備先藍

不嬲

文尼係勇武派

blm打劫果陣咪勇武

事源係Mane有下被侵犯, 林伯覺得唔係foul, 於是同旁證嘈
跟住利果邊bench應該有d起哄，我諗係串返林伯，於是林伯叫班友shut up，賽後就話有人好arrogant

p.s. 最後球罰球TAA直入

高普好無品

贏波奪冠要哭喪破地獄先叫尊重

拎得果一次就咁寸

屌 痢狗得益完都嘈

林伯d中文幾好

姓林

原來事實真相係咁死仆街拎完著數仲咁惡，唔怪得撚狗開鳩佢波

今季livarpool 太屈
Var食硬你仲唔惡?

不嬲賤

好明顯中腳 嘈乜？

咁撚遠都睇到一定唔係FOUL

中波先

一齊中

擦過隻腳都叫中腳？

Hi到個波皮都叫中波？

iq高唔等於eq高

笑鳩利物浦 連 阿仙奴 都輸

Mane打劫會叫記者幫手影相
寄返家鄉

都唔係hi 啦嘛

高普偽善 得益扮持平

係後面落剷都會唔係foul
話鳩知你中唔中波啦

接受現實啦，撚伯，時代唔同啦，利物浦已經強大起嚟啦，你估車仔仲好似你踢波嗰時，有油王照住嗰期咁風光

球會依家都仲有課金買人喎

發現林伯個人都幾小加

而家腳掌掂到波，小腿掂到人地隻腳

咁你踢波果時，係用腳掌定小腳做傳射控等等嘅動作？

波台中波大撚晒架
中波之後先中腳唔跌得，否則插水黑哨
唔關球證事，係猁狗仆街

Vvd 中波先.gif

咪是 嚴格黎講小腿hi波襪 foul乜

80m鐵衛踢扶春袋都無事啦
話時話無幾耐先俾車仔黑哨踢出局，咁快幫人奶袋底，明叔你真係無處不在

我睇呢個角度係hi
如果你提供到另一個角度嘅圖就最好

又係曼聯出動嘅時間

hi到成隻腳掌向外尾
啲腿風好勁下

講spin邊度夠你黎姐

九唔搭八嘅你都
你理得人用隻腳邊度踢波姐
你意思係咪即係擦過隻腳唔叫中腳
Hi到個波皮就叫中波？？

擦過隻腳就叫中腳嘅話，不如去打藍波foul人打手啦

即係中啦咁你講經咩

你up乜鳩

呢個我同意舊年Spygate都有人咁講

成個post都係講利記
你首先拉曼聯出嚟，之後再話我spin
咩玩法

猁狗: 贏波奪冠要哭喪破地獄先叫尊重?

"It’s not a f*cking foul, I'm not asking you, shut up!"

你明唔明林伯講緊咩

你講vvd中波先唔撚係spin咩
再講vvd果腳中波先當時啲你咪又係周圍痾尿，呢腳你又話擦到少少，咁係咪中腳呀，擦到少少隻腳唔係中腳姐係點

係唔明你想表達啲咩

咁無辦法

林伯原來係死獌狗

有辦法 你可以出去學下中文

你睇咁多曼迷入黎幫拖就知林伯流住曼聯嘅血啦

呢個講利記
你講中波先
vvd又係利記球員
我唔明點解講佢中波先係spin

雖然係中波先
但係的確小腿同小腿撞咗下
我都認為咁樣未至於令到文尼冧低
其實依球喺後面剷
車仔就一定蝕底㗎啦
俾人吹都算合理

後鏟

要我學點包容你地，好痛苦

理性中立

林伯應該見過晒人哋點慶祝
講得出口 仲要指明後備席
應該係有啲嘢嘅
唔明屌啫

咁又點，手下敗將

樓上好多唔識波又酸

會唔會係佢小器咋

想睇埋TAA 入波 撚伯個反應

林伯好撚型accent又好聽

Only title you’ve ever won and you’re giving it the biggun,fuck off

串到

真係好想知邊條友辣到佢咁嬲

後備席個班未見過大蛇痾尿btw想知邊條友咁串

咁撞法跌就正常，係睇球證吹唔吹

我做龍果陣用手救波
係咪用左手囉住個波 右手可以打人？

做龍果陣

從後落腳又踢到人話知你踢到波咩 唔好盲反啦

佢地中波先咪得囉
學沙狗話齋 搞到梳斷腳條賤種都係中波先嘛

其實諗真啲，獌同猁都係成撚日靠黑哨，但前者係弱智，而後者係黑完唔撚認仲要串柒柒，都真係幾撚黑人憎。

林伯無乜反應，反而高普叫d𡃁返埋位
可能驚再撩起林伯

你最撚清高喇

屌你老母又關我事

你藍c

有條友全程望撚住撚伯跳起晒咁慶祝 痴撚線

30年了

中年猁狗就話等左30年啫，班球員唔係啩

舊聞重溫：

高普轟馬體會死守：輸唔起！

笑撚左
一入黎諗住嘈交
點知原來獌利狗嘈
ok 交個場比你地

可以回我未

其實從後攔截不嬲捉得好嚴 因為係危險動作黎

除非你好清楚中哂波 唔中人

呢球就算係中波先 明顯係掃到埋隻腳(不過mane係放大左) 吹係合理架wo

從後剷有得唔吹咩
進攻球員完全無準備
受傷機會大得多

我同你嘈啦廢翼

撚伯小家係一件事
但高普班𡃁擺明等完場捧盃心情搞到上左頭

林伯今季訪問講過n次而家隊猁好撚勁，係小器就唔會咁讚啦

弱智？

林柏特在晏菲路「發脾氣」實錄（節錄部分）：

球證吹罰文尼被侵犯

林柏特：'it's not a f%$king foul' 唔撚係犯規呀

高普回應後

林柏特：'I didn't ask you' 我冇問你呀

林柏特： ‘only title you’ve ever won and your giving it the big’un...f&%k off’ 贏咗唯一一個冠軍就大支嘢，$@%$

利物浦後備：woooo...

呢條片影得幾清楚，林伯屌完之後後備席先起哄。

同埋起哄有咩問題，如果有球迷喺度，嘈十倍有多添啦。

你廢中場

係 廢到無資格同你一隊

係 英超已經無咩野值挑戰
所以轉戰意甲

養老啦
未見過啲借將咁垃圾

其實球證當時無即吹
係mane扮哂野係度鳩叫先吹

意甲過人王

無睇意甲...
踢緊邊隊...

傳統勁旅

踢到畀人退貨

林柏果個位可以sure唔係foul?
屌你天眼通咩
同埋呢球文尼俾人拉左幾次再一個過幾個
最後從後落鏟
成個觀感吹foul好合理

岩岩同你嘈完
轉頭入你一個靚罰球
可以有幾冷靜
都唔講車狗平時開口埋口最鐘意講slippy g呢d啦

如果有晏菲路咁癲嘅球迷係到
應該屌撚到林伯索性唔出聲

呢個先係真相

明明係林伯自己走埋去 jer 住人
高普叫佢Calm down
佢繼續叫人Fuck off

呢條片開始已經過左助教出口引戰個段
你睇佢人場企緊位就知
開波鬧係一吹左雞 車球員同球證理論個下
睇足本上sky instagram 唔好好似藍絲咁睇fake news

又唔係var判個罰球畀利記 唔算得益啦

你啱啱屌完我大佬
我轉頭潤下你都好正常呀

呢段？

邊度影到?

其實真係中腳先...

收皮啦林伯 係度J歷史

講緊嗰bench 係教練團
唔係後備
而家啲後備都唔喺個bench啦
垃圾標題翻譯

如果佢係refer緊高普，佢應該唔記得人哋贏過兩次德甲，都未計上年贏歐聯

Frank Lampard on the touchline row with Jurgen Klopp:

“In terms of the language I used, I do regret that. There were things on their bench which I felt crossed the line.”

“When people on the bench jump up and want to speak across to myself and then smirk and smile and then continue to do so for quite a while, I think that is past the code.”

從頭到尾都唔係鬧高普

屌 冇撚左
睇呢段 早本身個條幾秒 不過都係show唔晒

助教出教練區同第四球證投訴完
轉身爆粗 林柏就燥

無片你真係講乜都得

你睇多次慢鏡
冇傷害性 非危險動作
中波 球證明顯因為文尼落地插水
誇大反應先吹 有D似拿姆世界盃鏟馬些路個球

連加歷查都話great tackle 冇foul

真係中到腳,仲要唔中腳嘅話根本中唔到個波, 誇張與否, 中腳foul都係合理判決

高華錫腳踁係篤走個波後先掂到文尼 唔係雲迪克個d鏟完波 腳底印落人腳踁
仲要插水個part你提都唔提 你同藍絲話犯法就係犯法有咩分別
嚴格來講 文尼係清楚見到佢仍然跑動緊 冇失去平衡而自己跌 係可以吹simulation

唔係呀嘛 kovacic掂到波先係good tackle我好認同
但佢隻腳順勢飛埋文尼隻腳度都話文尼特登插水真係講唔過去

講緊宜一球你就拉第二場嚟講
邊個似藍絲自己諗啦見到你宜啲so call同路人真係唔知比咩反應好
中完腳之後文尼都無做到一步完整跑步動作, 又點叫仍然跑動緊
同埋你唔好混淆視線先, 佢要中個波, 之前或之後都好都一定中mane腳外側先會完成到個tackle, 咁已經夠哂粒foul佢啦
仲要之前已經又拉又扯, 會吹根本完全合理

仲要你記著, 宜球唔係12碼, 又無黃牌, 齋比fk其實係合理判決

加多句…你睇下張GIF文尼個腳碗係有俾佢夾到，隻腳都震左下，個球員玻璃d 既話依d傷得啦…點插水

史獨嘅話, 宜球夠佢收league了

原來我利狗？ ok u win

呢一下直頭可以做到嚴重傷，講到文屁插水真係cls，要個人幾賤格先可以講出呢d說話？

自己睇3:22
高華錫咁樣落鏟壓到文尼腳踠變撚埋型
你班仆街同我講插水會唔會過份左啲
盲反真係痴撚線

邊個先係混淆視聽
咩之前又拉又扯 係咪12碼 有冇牌 完全同呢下攔截有冇犯規無關

左腳明顯落地繼續動向 右腳自己唔繼續跑 都唔係完整動作

唔係12碼=吹罰要求無咁高
又拉又扯=其實一早吹得, 不過球證舉哂手比緊得益, 咁宜下跌咪即刻吹囉
搞到好似同小學生解釋咁要句句講到明

右腳無跑都係完整動作咁講落去都無意思

Stamfordking
車狗原來真係弱智

點樣唔係插水
有碰撞就一定唔係插水？
你講到佢就斷腳咁 但佢之後差唔多成場踢足

你呢d人 討論區 講野唔洗負責人人格謀殺人就得

講還講 以事論事 唔識人情況下 將人比喻為藍絲

呢種行為真係好撚卑劣 反映比你個人人格有幾差

你第一張cap圖已經見到
高華錫瞓落去文尼隻右腳度
文尼隻右腳比佢壓到腳踠向外
如果咁都唔跌得我真係唔知點先跌得
係咪要踢到斷腳先叫foul？

你post埋screen capture岀嚟仲好
睇到mane比佢搞完之後成個跑姿變哂樣
不過算啦車迷話唔跌得咪唔跌得囉

你何嘗唔係discredit緊我人格

搞到變晒樣 笑死人咩呀利狗

我直接d講 你唔知頭唔知路話鳩人係藍絲 呢個行為真係好撚仆街

拿 呢下攔截有接觸 係事實
腳踠變形 運動員急速變向個陣D扭動仲扭得勁過呢球
當然唔係話想見到 文尼扭到好似Mbappe尋晚咁樣
但fair comment 就係唔會係受傷既角度
球證亦冇可能靠睇到佢扭幾多而判 都係睇文尼個反應

講落我覺得大家對插水定義係唔同
你個定義係 有接觸之下 跌低唔算插水
我個定義係 自己跌就係插水

其實個重點都唔係喺個foul度
林伯自己係領隊 一有呢d具爭議foul
做得領隊在情在理都一定要嘈鳩個球證啦

個問題係利撚d後備嘈埋一份先覺得唔尊重
高普自己都未嘈 幾時到d球員出聲

咁撚樣都叫插水咁唔洗討論落去啦

hur返幾聲起下哄好閒姐，有幾唔尊重？

球員高速盤扭嗰時係響球員自己有準備 有expect既情況下扭動自己隻腳
但呢下係人地從後攔截 文尼唔會預計到高華錫會點樣攔截自己因為佢完全睇唔到
係自己冇expect既情況下比人壓到隻腳
係呢種情況下我相信十個職業球員有九個都會跌
所以我覺得話文尼插水會唔會太harsh

你叫理性d
好過上面個d得論點 冇論據
冇錯 現今足球 進攻球員基本上 係球隊都會叫佢有接觸就跌
減低受傷機會 又多d罰球 係合乎利益既做法

我只可以話 文尼呢球個反應真係放大左好多
你可以聽下條片個旁述

俾人tackle有contact跌都叫插水會唔會有d harsh

呢球中人先再中波一定foul啦
如果先中波後中人就冇睇當唔當危險動作，高華錫個動作係由外面兜返入黎篤走個波，又唔算危險動作既

從後剷有咩問題